暑期工有一萬多唔多

一日一萬？ 咩資料都無 點評論？

做足30日，日日12個鐘
你自己除下覺得多唔多啦

Ptgf la 一星期搵你一個月錢。
同埋
洗乜暑期，上緊堂都可以請病假出一出去見客啦

番幾耐工作量環境地點同事糧期行業乜柒都無
你想做咪做囉

十年前暑期工六千 時薪$22
番完先知搵錢辛苦

睇下隔離個post,3個鐘睇場戲淨係比拖同攬，收2600

照咁睇，保守估計3日應該可以過萬

幾耐出一次糧唔講
工時唔講
工種唔講
有冇特別工作要求唔講

你諗清楚先開post啦

純講銀碼既話，一皮算多
暑期工一向係多勞多得

樓主on9

講真暑期工都係儲經驗，俾間JP morgan大把人冇錢都做啦
有一萬算唔錯 依家市價都係8000幾